315 - SmarTone宜家值唔值得入貨

見到SmarTone 股價由舊年9月既10.X跌到現時7.3X
求問各位巴絲打呢隻新紅雞系既股票響宜家既大環境下入唔入得過

P.S: 無錢入6823

減派息，市場飽和，賺錢能力低咗，仲要預留錢搞 5G，唔建議入。

6823貴在派息比率高，機樓地皮值錢，仲係行業龍頭，一分錢一分貨。

no
smartone好慢

唔撚值
215，315，6823選一隻就一定6823

派息比率高都有得J
E家派息已經超過左100%, 派比你都係夾硬黎。但時5G建設牌照要投資比錢就見真章。

4.5G csl 已經輸左仗

反而睇好佢之後5g 做第一批發展
利申：蟹緊 唔走

215 又點睇

可以睇下我寫的文﹐講香港的電訊市場

香港寬頻 + 和記電訊香港

談數碼通+香港的電訊市場

贈你五個字
買升唔買跌

80k 貨....我都蟹緊,玩親正股都蟹

數記全年少賺一成，黎緊5G使費大兼香港近期好多不明朗因素，分分鐘數記個股價分分鐘會跌得更殘

7.1, 7.2 入了

中咗